呼籲連登仔改稱內地/大陸/中國為 支那

最大原因係五毛絕對唔敢用支那 呢一個詞
如果有人對支那 呢一個詞有幾大反應，起哂鋼咁屌你，咁就代表
1. 佢係五毛
2. 大支那膠

可以block 得

用開蝗国洗唔洗轉

轉用支那更加鏗鏘有力